連登有冇落返高登既credit?

個個猛咁屌司徒夾帶抄橋唔落credit
但就用緊擺明係抄高登既連登
想問下連登有冇落返高登既credit?
點解又唔屌連尼住? 反而自己就一路用

真假難分

連登邊到抄高登 請指出

屌你老母留名

抄HKG+

咁連登係擺明抄既
有d野無得死撐
諗下其他point去反駁算啦

都係同一個問題，邊到抄咗？
憑感覺

幾愛連登都好 連登抄高登不少係事實
正如名個登字(我唔係話有登字就一定炒高登 但連登個登字好明顯係取自高登) 反5p 潮文文化 好多字眼，文化都來自高登

lihkg邊度有登字

紅字係來至高登仔，唔全然係高登
調轉諗，如果連登冇原本班高登仔過嚟，連登都可以變成另一個香土。連登冇促使我地反5p...呢啲係會員本身嘅文化，點樣抄？
況且LIHKG其實冇正式中文名，LIHKG個HKG就唔一定係hkgolden 啦

一班人 有呢個文化就係有架啦 抄乜鬼
反5p係因為要跟高登咩?

呢d係會員帶黎既文化，關咩事

你要搞清楚，文化來自參與者，連登有高登文化係因為上得連登嘅人大部分(除左死5p )都係以前嘅高登仔。至於論壇嘅set up，個個forum都係咁嘅樣嫁啦 極其量你話腦魔同高登符號，就講得通

來自高登仔而唔係來自高登。。。。。。
你覺得高登仔唔係來自高登 都得既。。。。。
但你口口聲聲既文化 咪由正正來自高登仔((

分台
正負評
吹水台顯示全部post
show blocked user
icon
1001
25 reply 1頁
仲有無

想知高登係咪原創

繼承者credit寫明歷史即可

唔知呀
但入面d文化多數係

高登個熱門台點解唔落翻credit HKG+啊

m板個interface

今次真係要學馬雲講句
“假貨做得比真貨好”

個平台同埋網民係2個層次嚟㗎大佬
啲上高登嘅人帶埋文化去連登，唔係連登抄人高登文化，後者係唔現實
至於based on 高登，文化上我就一定唔認同係抄，分台上我就認同

咁可以屌方仗既

咁執着無謂字眼
平台同網民兩樣野 中國無抄外國 只係中國人抄外國人d技術
竊書不能算偷
咁而家入面d人抄 而平台無抄囉
完啦好嗎 根本不願面對現實 無高登就無個堆文化